新年試過收最大封嘅利是係幾錢?

三十年幾前，我老豆公司D客，五千蚊

十萬蚊支票

以前細個收過有錢親戚5000利是
仲要係一疊新既50蚊紙

1k 老豆比

100